BNO平權唔到,290萬人將入集中營, 包括藍屍!

国家好等錢使, 藍屍財產充公!

香港全面新疆化, 有殺錯冇放過, 藍絲廢老財產充公之後送入集中營, 做苦工, 抽血活摘!

預言

我冇 BNO 喎。

咁你安全啲

新疆化bno一定首當其衝, 因為呢一班人已經係確認咗係叛徒!

唔好當集中營係玩泥沙, 真係會死架,
如果係我, 有人半夜上嚟捉我, 我一定斬死佢哋, 殺得一個得一個.